有無人記得季初甸恩補10分鍾比曼城絕友般尼茅夫?

上季架wor老細

我人生中第一次見咁願意OT嘅人

你是hk 人嗎

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦